再幫立場新聞眾壽？？？？？

作為和理非
冇勇氣上前線
咪出下錢 支持下
琴日見佢話資金不足

我地你咪好應該在俾錢支持下佢！！！
冇咗佢哋我哋好多手足都會比黑警陷害

有冇人幫手整個眾籌網出嚟！！！

推！

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

立場好似有subscription program窩，去佢website搵應該有

會唔會又唔見左部電腦

支持，但上次用晒？

有
剛剛科咗5000

我見啲人咁講

如果冇人幫立場

黑警就為所欲為！！

Push

仲有蘋果啊！
多多資助學生

之前收咗幾多
咁快用晒

有沒有不記名的捐助方法？

Bob叔一野課左40萬喎
有課

推

已經每個月都課金

d cam成日比警打2拳

冇乜錢 科左五舊

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

SING哥好正

可以直接上佢website 課金

死窮撚都月捐緊200

大家都可以支持下其他獨媒

G持
我作為連登御用3毛 都捐左1皮
平時好需要睇佢live 搵食佢最齊最多

聽日直接去入錢機入

幫推

p

有錢巴打可順手資助下學生睇蘋果

直接捐咪得
小心人血饅頭

咁快就用曬？

運動以來籌得最多就係佢地，如果其他媒體好似佢地咁倒水法，應該三份二黃媒都執得。

支持下其他媒體，同埋唔好咁大花好喎……

... 今時今日年青人係咪唔識入數， 現金過數

立場夠多人課
課啲比香港獨立媒體好唔好

直接捐比佢地唔會仲好咩

push

星火ＯＲ前線抗爭基金

捐款人資料部電腦都唔見得
不了

課

佢唔好再搞D 實名0既野就得, 上次又跌LIST 出街

其實佢咁樣日日去LIVE係咪使好多錢
聽日捐畀佢哋

籌

啱啱課咗五舊

唔見哂啲個人資料
真係唔知點再幫佢

已課

獨媒

pish

籌

Btw已捐
遲啲月課等我！

Bob叔嗰40萬用得咁快？

點會無錢呀，佢地宜家好撚疊水喎

立場同獨媒都要課

幾百萬原來咁易用哂
低估咗

佢6月籌左幾百萬
同埋蔡東豪好撚有錢

仲有獨媒

40萬 ，唔係400萬
人工燈油火蠟樣樣錢

佢請左好多人 以前得三四個人live
依家差唔多同時八九個人

啱呀 又唔係東華 保良 明愛
唔使實名嘅

聽朝就捐 捐佢立場!!!

星期日已reg月費表示支持
利申：基層

立場值得課

又資金不足

眾籌啊

用現金，ATM入錢機，打番佢地既戶口就可以直接入錢。

上個月出糧 課左人工一半比立場
加油 雖然一萬唔算多 叫做支持下

幫推

今日已捐

獨媒真係毒撚媒體
做得咁好，但係次次都冇提

立場洗撚你地科水咩

無需多講直接課

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

新一代多數用ebanking etc
點似以前上網買野下下要排atm/櫃台入數

曝露左年紀

鬼？
要乾塘先捐得？

開到聲，即課

可唔可以降低月付個門檻
比如60蚊80蚊一個月
2、3蚊日應該連學生都負擔到

一單721同71都極速上位

都有捐

但的確無咁紅
唔知有咩勁記者

冇問題！

贊成

香港人有錢出錢

不嬲都有得課金

即課

已經月供

助養緊細孖

真心想問之前唔係幫佢地籌左好多錢
咁快就要籌？
同其實獨謀都做得好好
點解無人幫佢地籌

科咗，每月科立場星火

個個月五百了

立場跟得好密

今日五毛同facebook攻擊對象係rthk同now
立場d 影片就成日係facebook被故障
now仲要比facebook del片

除左獨媒同立場仲有冇邊間係需要手足捐錢幫手?

推!

可以考慮下其他新聞網例如獨立媒體

講真，有能力既每月月捐啦，$200都好，有1000人都起碼有個底比佢地營運呀

錢依度最多放心

上次邊個話唔夠錢打官師呀

15分鐘已經40萬

冇咗記者影住，我哋點睇到真相，記者好重要啊

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

係咪又有分化撚分化立場 屌晒你地啦
有見到佢地用多咗相機唔係手機
啲live都無咁易斷 有改善㗎
記者真係啲器材樣樣唔少錢
立場點樣報導真相有眼見

咪撚分化啦屌你地

點科？

月供中

HKFP，少有嘅本地英文媒體，值得課。仲有眾新聞都ok

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

眾壽？幾時生日？

眾新聞好似無點開live
hkfp真係要捐！
香港英文媒體SCMP奶共到仆街 社評低質到似英文版人民日報
大家捐立場最多都係因為真係日日有live睇好辛苦

獨立媒體 Live 都做得唔錯，值得支持
立場保持水準

認真咁快用哂？
同埋其實佢地幾時先升級下 d 直播速度，同埋直播器材
仲係好多時疾／低清起格

不完美，要改善，可接受

呢個post啲分化撚出晒嚟
一次過block晒

831

立場唔係可以直接課架咩

少少哋課了500，和理非最易做到嘅嘢

仲要個個都搵命搏...

不嬲課開金，多啲人幫手呀唔該！

推到佢爆廠

見到馬鞍山咁既畫面 仲要考慮啲咩

除左立場，其實仲有無傳媒係資金短缺好嚴重？
利申：捐左

打錯字唔好意思

不過最重要多人知

眾籌定直接捐都唔緊要

作為和理非 有錢出錢！

Bob叔前幾日捐左40萬

今日去ATM諗住㩒錢 點知限㩒兩千
嬲嬲地喺隔離存款機入曬比立場

推
推
推
一定捐!!

有咩人會課埋毒媒
佢地真係好似毒撚 但有好幾次最夜得佢地live.緊

俾左500

立場真係最多直播,值得支持

Facebook
科技界毒瘤

我都想講

BOB叔一個捐1000人份量

得，比左！

1千2百幾萬喎。。。

睇完課左

捐啊！

推THIS

Tui

Agger

推。

其實獨媒啲live都做得好好吹奏立場同時亦可課金俾獨媒 立場有bob叔40萬 其他香港媒體都冇

每間幾百夾埋都唔洗1000
盡幫啦

無咩人提

明天會課

Data 錢
其實一晚幾多

要 佢地live都有問題

香港獨立媒體

好多香港人情願捐俾個呃錢嘅「開掛達人」，都唔揀其他捐

都唔知俾啲黑警卜爛咗幾多部機

獨媒姐姐 把聲好溫柔

科左40m

Respect 立場 非常高質
已捐

用cash deposit捐咪唔怕囉

獨立媒體都需要 呢個都要支持 特別係佢哋無咁多人知

獨立媒體都需要支持

立場出下下出四五個 live , 少左人手跟其他新聞

講到無錢，其他網媒一早死晒啦 ，

係籌啊屌你

之前全部捐款人資料俾人偷左都無出黎交代過

same,6月起月捐,依家都的確請多左人

真心 星火緊要d

push this

推 兩個都捐左

人地出到聲話唔夠仲講星火？

課左
多有多捐 少有少捐呀
立場班手足真係揾命搏呀

Go

推！！！！

學生已經每個月課200
立場要加油呀！

每個月都要捐呀！

個個月捐立場星火612

分啲人捐獨媒啦

唔洗眾籌，立場個網有得課金

立場記者個個搏囇命
真係要支持

屌 睇標題以為慶祝生日

要呀, 尤其損耗一直加大
新聞真係好貴

基層捐左500
下個月再捐
之後每個月都捐

除左立場有邊幾間課得過？

推呀

2257 馬鞍山新港城 警察公然襲擊記者，如同721恐襲

唔好又唔見電腦💻就得啦

屌你老母警犬成日恰立場記者 又推立場姐姐又扑佢個頭 乜撚野拎住部電話開live就係記者 人地有職業操守過你地呀仆街 課金比立場upgrade 器材！！！

已課金 幫手支持

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

已課金 加油

你見佢一晚十八區開花都可以出十區live咁濟就知佢真係盡做啦，你想十八區live兩區慳住洗定課到佢live倒18區？我就揀課囉

咁樣好啲，眾籌網好似好貴行政費

咁快用晒？
呃錢 不了

立場目前個方向似係盡籌盡做，多左資源就請多幾個開多幾條live
獨媒似乎傾向手上有幾多資源做幾多

以宜家十八區開花黎計，立場個片庫真係會完整過其他媒體

已課金，呼籲埋身邊朋友支持立場

課左$500
希望佢地繼續多區做live

佢通常用啲錢係邊
點解咁快洗晒

剛課月plan
窮撚只能揀D plan(200)

我想知佢邊度有official(or live)講過唔夠錢

立場真係幾多點 喺邊到
都有直播
抵課

tui tui tui !!!

多區做live 燒好多錢
今晚popo 衝入新港城都剩係得立場妹妹做live

Agger
佢地live起碼俾手足可以嗌到名
然後和理非可以打星火

無論蘋果、立場、獨媒或者其他網媒，我哋都要撐佢哋

【突破革命樽頸】和理勇職業一覽，人人有嘢做！

直接入佢網站課金啦 仲眾籌比人食7%？

滙豐: 我們已按您的指示於2019-10-07從您的戶口XXX-XXX支付HKD1,000.00至my****d@thestandnews.com。查詢22333322

唔想蝕手續費 記得用fps.

係囉 無啦啦俾人食左咁多 好肉赤
都係大家血汗錢黎

立場有得直課 唔駛搞眾籌

有無LINK睇下咩情況?
尋日都唔係好覺有話資金不足

我直接轉數快
之後都冇send翻張單去佢email
費事有私隱問題(比人hack email/唔見電腦等等)
總之佢收到錢就得啦

立場有得直課 gogogo

係喎下次跟你

G持

自推1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

有能力可以課埋星火 or 其他網媒

直接銀行轉帳/入錢機
始終paypal會收手續費

同埋689單官司仲未搞掂，預計要50萬

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

老實講課左金有無得要佢公開點用？
記得之前好多都課左唔少 2個零月又財困？

現役女CID打上電台 蒙面曾與市民一齊遊行 轟林鄭擺警上枱

Not Factchecked

Pish

tui

上次未交代比人偷電腦

唔知呀 不過唔計人工 剩計上網油錢 日日咁追都幾甘

所以其實好少錢

日日live,好撚貴架

請問如果我經入錢機入俾佢地，唔send資料俾佢地得唔得?

偷電腦單野好鬼

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

去佢官方網站有得比啦

非牟利機構，公開條數好啲喎

【希望大家救救 #立場新聞】

呢排有好多網媒都需要大家去救，尋晚係太子立場匤哥已經講咗好多次資源問題要停live，高登都不停叫人課金，希望大家可以救下立場!

831匤哥講：我唔要命，我而家就落去採訪…

昇哥每次都係見被捕者被捕時，喝停差佬，你無權去打被捕者…

721藍姐姐被白衣人打都堅持為大家直播到最後

相信各位有睇立場直播都知道，如果沒咗佢哋，絕對係我哋嘅損失!
希望大家行有餘力之下「月付贊助」又好「單次贊助」，等立場新聞可以有多啲資源繼續為我哋報導真相 🙏

開Live要比錢fb?

個個月捐緊

課咗咁多 仲有資金問題
其他媒體咪執晒

前日捐咗(一次性)，立場採訪訓身程度令我好動容。呼籲大家除咗蘋果，千祈唔好比立場餓死。立場哥哥姐姐，加油！

四千萬？
哇有料有料

例:(前日)，用PayPal ok 的→

大學生個啲有無得科

錢已捐
推

蘋果

女仔入

等陣，唔需要特別整網站出黎，立場本身有捐款途徑：

推呀！！ 岩岩課左金 睇live聽到話冇咩錢可能做唔到咁多live

唔問hocc拎

弱弱一問點解有鐘意出賣會然既舊燈？

Paypal個手續費幾多

一定要再捐！有能力最好月捐！

緊急！想贏嘅入嚟！！！

淨計上網買機(維修/壞)都貴啦？

蘋果每日都燒百萬啦
世上無免費午餐 有都係有人幫你畀咗錢

PayPal 紅底 咪用
唔止一次試過漏信用卡資料
又試過話反送中係恐怖主義

個個月都有課金

我真係有d疑問既 點解會用得咁快
佢71無記錯都籌到唔少早排bob叔一炮400k
事隔唔係好耐

日夜更人手(前線後勤)、辦公室、器材損耗、交通運輸
仲有同689打既官司費
一係學少人既獨媒, 選擇重點開LIVE
一係就搵多D贊助費,廣告

其實係咪好多員工

幫到就幫

佢哋live用電話

樣樣課下係最佳做法
告黑警我都有課
原則係邊個都課左啲先，做倒野就再課

急救立場新聞 課金支持 刻不容緩

由6月初示威運動開始，立場新聞一直都幫左手足唔少，救過好多手足，為對抗強權暴政，亦得罪了不少權貴，當中亦要為打官司而需支付很多費用，現在又因資源問題不能再做現場直播，如果無左現場直播，大家可以想像一下又少了一間良心媒體去為公義發聲，手足亦有可能多左一分危險，如果大家只需用小小錢就可以保護到手足，又可以保護到香港嘅新聞自由，係好值得既，希望大家一齊出錢出力支持立場新聞。
請大家入去支持:

推住先

咪當手足LIVE 台囉 我都JOIN 左立場月月撐架 APPLE比左成年 無左佢地手足好危架

幾百萬，我當佢上次籌左500萬好未？
我當佢人手冇乜變，20個左右，呢幾個月又OT又零晨，走都要搭的士，每人三皮人工，一個月都60-70萬啦！未計office 燈油火蠟
又要買裝備，幾百萬真係話咁快
你估好似我地平民咁，部電話用一兩年咩，尿袋長期用都壞啦！
唔好又話佢食撚左你啲錢好唔好！
數都有得計啦，屌！

我用VISA

贊助商廣告唔work啦，有咩產品敢係立埸賣廣告
支持課金

一講錢，成班分化撚出撚晒黎！
冇立場，你班人有撚得睇到咁多live?
人地而家晚晚開live, 開live 廁所都去唔到，飯都冇得食呀！一開仲要開你幾粒鐘！
唔知以為搵好多，記者人工好低架咋！
課立場當係懲罰佢得唔得先！

成個運動立埸一間咁細既媒體佔左咁大既影響力
想贏就課金

Pushh

課 留住啲錢都無用 贏咗就無錢都會有希望

上次唔見電腦單野 可唔可交代吓

入完數完唔email俾佢得唔得

已自動科左

課左出到聲點可以唔課

課啦 成副身家訓落去

其實大家唔記得左，網媒除左人工，電話費開live先係最金。呢3個月日日幾個鐘，仲要有時同一日4/5個live, 呢條數真係天文數字黎。大家睇開邊間網媒就支持下，除左立場其他網媒都應該需要大家支持

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

眾籌網？？？？？？？？？？？？？？？？

立場係值得課啊 但都分d 助養下獨媒啦～
一齊課

616好似募到200萬？

btw 立場幾時講過唔夠錢？
好似冇聽講過

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

佢邊度講資金不足？
唔怪得突然咁多人叫捐錢

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

立場，獨媒都要請幫手搞，搞完即科

眾壽係咩嚟

救救立場，我課左啦你課左未

同問 睇Live突然好多人叫課金
利申有課

會唔會見bob叔講明資助買車
所以就留住呢筆錢去買車

同埋佢哋本身要留50萬同689打官司

獨媒啲直播都好高質，要貨

大推

立埸值得明天轉賬

唔洗特登搞，佢今日應該已經好撚多捐款

獨媒都要

反而其他媒體真係要捐，例如成日就執果個傳真社！

推
唔上前線嘅全部課金

分散課

不割蓆！
和勇同心 絕不割蓆

學生乖
留返錢食飯or幫下其他手足
課呢d比我呢個老野黎

獨立媒體都要課